admin可唔可以學IG整個Time on Instagram既功能

人地IG有一頁係可以見到今個禮拜用左幾多時間上ig 又可以set reminder提自己唔好沉迷

連登呢個forum咁多小朋友 可唔可以整個類似既功能提醒下啲細路

做乜要逼啲毒撚面對現實